[音樂人] IU被Billboard選為K-POP最佳作詞之一

pann熱議!! Billboard專欄作家提到了#IU[超話]#
被選為K-POP最佳作詞之一.
獲得最佳作詞獎的制作人GOD IU
在歷代響當當的制作人當中獲獎
現在Billboard也認可了 非常開心興奮！
我國有IU這樣的SOLO歌手真讓人驕傲!!

熱評：
- 真的很期待今年10周年專輯呢ㅜㅜ
- 很帥氣ㅠㅠ
- IU也在努力學

iu bb

射死我啦

音樂人IU